仲未有新年icon

諗緊點抄

用返上年

有喇

因為重未新年？

無得連埋

節日icon可唔可以都出whatsapp stickers?